點解iu 就係女神 多腎就係豬西？

仲有昭熙同umji

好難分